日清終於返到家鄉

招股價入，開個post以作紀念

屌，開咗係時事台，麻煩admin幫我轉返去財經台

傻仔

老細好似係台灣人

兩手ipo 終於番家鄉

有得返家鄉咪好
好多支那股一係得股價10分1
一係就連牌都停埋，又拉唔到個主席，
因為支那股係行支那法律，
支那法律亦即係人治法律，
人治法律亦即係貪污溫藏，
貪污溫藏亦即係有錢搞掂

IPO 實名買左一手
冇理到股價

仲 string hold 緊